{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008546",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 유로무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計14室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 宿泊先に連絡して連泊や団体予約をされる場合、まずご連絡ください。 到着前にお電話いただければ、客室の割り当てやご利用方法をご案内いたします。 客室内にDrive-iN 1:1台駐車が可能で、1部屋あたり1台と追加車両は別の空間で駐車できます。 周辺にはクラブディソックディサンCCと報恩CCがあり、報恩ファンパークも近い距離に位置しています。 また、俗離山に最も近い無人テルとして有名な第2201部隊3大隊も近い位置にあります。 連泊や団体予約が必要な場合、宿泊先までお電話ください。 基準は2名1室で、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 お客様に快適さと快適さを提供するために最善を尽くします。 ただし、未成年者は出入りが禁止され、客室内では調理が不可能です。 一部の客室はスタイラーやウォシュレットの設置前であり、KPCAでコロナ消毒を行う前です。 また、個人アカウントでネットフリックスを視聴することもできます。 報恩ユーロへようこそ。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "計14室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語でご案内していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "連泊や団体予約をする場合、まず何をすればよいですか？",
            "answer": "到着前にお電話いただければ、客室の割り当てやご利用方法をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "客室内には何台の車を駐車できますか？",
            "answer": "Drive-iN 1:1台駐車が可能で、1部屋あたり1台と追加車両は別の空間で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはクラブディソックディサンCCと報恩CCがあり、報恩ファンパークも近い距離に位置しています。また、第2201部隊3大隊も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "連泊や団体予約をする場合、どこに連絡すればよいですか？",
            "answer": "連泊や団体予約が必要な場合、宿泊先までお電話ください。"
        },
        {
            "question": "客室の基準は何名ですか？",
            "answer": "基準は2名1室です。追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが禁止されております。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理ができますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一部の客室にはスタイラーやウォシュレットの設置があります。また、KPCAでコロナ消毒を行います。"
        },
        {
            "question": "個人アカウントでネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、個人アカウントでネットフリックスを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "報恩ユーロへようこそ！",
            "answer": "ようこそ報恩ユーロへ！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 440
    }
}